［轉策略］如果721 變成黃絲同藍屍之爭

用顏料 就係必然之選

一律藍色方便分辨敵我

利申：發緊夢

推

包括鬼

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

正